點解初一唔好洗頭

全能嘅聯登仔可唔可以解答下